一人N個大人呃細路既金句

我先

「衰仔，仲走？想比差人拉呀？」
試過細個係狗面前狗都未比人拉

「食剩咁多飯？想夜晚有老鼠咬你？」
從來冇比老鼠咬過

「食埋佢啦，仲有『兩啖』之ma」
食十啖都未食完

「數十聲就到啦！等多陣」
數左一百聲都未到

幫你儲起啲利是佢

專心讀書唔好媾女
大個大把女仔鐘意你

你喺係石頭爆出來

屌，扑野就扑野啦，趁呢度人少少咪認咗佢囉